救世軍搶物資係局

似誘捕行動
叫飯民出議員跟

所有參與過和平示威的群眾請散水
唔好去圍觀

應該成班狗現場mon住, 起碼有十幾條警狗準備陰人

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

執個水壺都一堆盾牌

屌你真係催淚彈黎架